朋友話經常收到我嘅電話，但我冇打過比佢地，真相竟然是！！！

此帖必火 喵～

本來可能係嘅 但因為你呢句所以唔會火了

多謝幫推 喵～